想買Pc槍Game求巴打介紹

我想買一隻槍Game多人玩
求介紹

battlefield 1

冇隊友

有63個隊友仲唔夠啊

想搵班人一齊玩姐